[突發] 水砲車可以咁解決

唔知今日大家有冇跑過千人一里發夢大賽跑呢?

我諗好多未係企得好前嘅巴絲未必知道最前線發生咩事。今日其實就係水砲車沿住大直路射下停下，加埋催淚彈cover，令到大家要不斷跑。以下係個人對警犬水砲車tactics嘅分析。

1. 首先有警犬發射催淚彈，嚇走最前排嘅勇武。等待警犬清理roadblock，幫水砲車開路。
2. 然後水砲車不斷停下射下，大直路下無限推進，逼走手足。

佢呢個tactics好似好屈機，水砲車可以做移動砲台攻擊群眾，警犬又會守起隔離。勇武又行唔得前，魔法師又未必到casting area，好似冇得打咁，但其實都有得counter。

佢今日個南北推進咁成功，係因為只要清理咗第一排roadblock，水砲車就可以長驅直入，邊行邊射唔畀你抖，仲可以喺短時間內推進成公里。所以小弟推薦以下方法:

Roadblock要喺後面個個街口set，但係唔需要多，只要一兩個三角形就ok，咁樣一嚟可以擋到水砲車一陣，比手足抖抖氣，二嚟又唔會阻住手足走。每個街口set就可以達到defense in layers嘅效果。

補充: 呢個方法唔係真係可以抵擋水砲車，但至少唔使再千人賽跑，俾人追住嚟砌，亦唔會再好似今日咁一咁畀人推進成公里遠，有多啲空間慢慢打。呢個方法係將水砲車嘅功能降到最細，令警方主力都係要用返催淚彈同衝刺推進，還原基本步。而啲roadblock點樣分配交返畀前線決定，但我建議後面至少留一至兩個三角形。

光復香港，時代革命！

利申:又攰又眼瞓，不過照出post

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

不推了

推啊

眼瞓呀

根本有水炮車就應該要轉場
如果大家無決心決一死啲 根本唔好再打陣地

其實係 不過通常個個都唔會走

所以你呢個post根本唔係大方向，大家都驚既野就唔好夾硬頂。

我提出方法姐 覺得冇用可以等佢沉

同意，可以阻礙前進。

要毀滅，可以用無人飛行魔法。

樓主講得無錯，補充一點，我地應該揀個好既戰場，避開大直路呢種方便水炮車既地形

妖 我都有係前線提過 但硬係有手足要係障礙物前面企係度
喂 我地本身就諗住係路邊拎d大巴士路牌打橫放路中心 等架車得慢d
點知你地硬係唔肯走 我地又唔想到你地要向後跑時kick到你地
最後無左件事

重申 不割𥱊 但有待改善

推

唔好再玩陣地啦 諗過第二個方式 玩左成個月 次次都係等比人清